唔食野血糖低

不嬲無咩食慾 慣咗一日一餐 但近排唔食野會好似冇以前咁精神 但無時間煮野食
食完野會精神好多 但我好少會有肚餓感覺

太熱
飲果茶

冇食嘢冇氣冇力正常
冇食慾都要食㗎 煮唔到咪買囉

應該食咗d有毒嘅野 我戒咗出街食飯好耐

係對住食物冇食慾

人在外國無淡好食 所以完全無食慾
但因為近排病要食嘢先可以食藥先至叫做食返多小小
長期食咁少嘢個人就算咩都唔洗做都好攰
坐得耐起身會頭暈頭痛
返香港食返正常分量就無事
唉